是日宵夜。。餓撚請入。。

明你個名點黎啦

狗也不屌

好撚想食

好在唔食魚生

一睇就知擺左好耐
因住肚痛呀

嘩半夜三更邊度買

留左d蟹籽俾你

好想奶到成隻狗咁

頭先收鋪前買 原價128 特價64

擺左一日囉

Come

邊間買

一田

你住mikiki

想奶你個平胸

我都想

奶埋條j ok?

想唔肥都幾難

已放棄治療

。。。做乜推post

支持